【醫院直擊】荃灣串燒保老闆娘偷相扮患癌騙20萬 腫瘤科醫生推斷痔瘡致屙血

荃灣「全新串燒保」老闆娘Eva Fan（范美儀）於9月中接受我們訪問，當時指因支持反送中運動學生，而被不同政見人士恐嚇，且透露自己患有淋巴癌二期。到10月份，老闆娘在Facebook指其病情惡化，癌細胞擴散；而至11月份，由光榮冰室發起，荃灣及其他地區共12間小店為她眾籌標靶藥費，結果籌得逾20萬。

事件在網上有很大迴響，不少人覺得在這場與極權的抗戰之中，難得體現到人間有情；然而事情峰迴路轉，於上周五（11月8日）在連登討論區，有網民證實，老闆娘9月放上Facebook，指自己在醫院治療癌症的照片，為從網上盜取使用，網民質疑之聲不絕，抨擊老闆娘使用假相及質疑她患癌的真確性。

記者當晚即時致電老闆娘，她回應「我都唔知發生咩事，全部都係我自己影，點解要咁呢」，並主動相約記者於下周接受訪問。翌日11月9日（星期六）下午，我們得悉老闆娘到訪荃灣其中一家有份眾籌的茶飲店，隨即到場希望老闆娘能當面解釋事件的來龍去脈。但當時她只願意於鏡頭外跟記者講解，並表示已預約兩日後（即11月11日星期一），到九龍法國醫院（聖德肋撒醫院）接受檢查。

於星期一，老闆娘現身法國醫院登記入院，進行了基本的身體檢查，再做了電腦掃描（CT scan）。我們於醫院等到入夜，仍然沒有結果。

到了星期二，老闆娘進行了腸鏡和泌尿檢查，隨後辦理出院手續。我們在其出院前終於進行了正式訪問，老闆娘親自交代用假相原因，以及整個患癌、治癌和籌錢的經過。

為甚麼要使用假相？老闆娘指：「我由6月開始參加這個運動，一直有班小朋友來我的店裏吃東西，我每次也免費煮給她們吃。那時候我由190多磅，突然瘦得好厲害。她們常常問我，你身體還好嗎？叫我不要騙她們。因為不想讓小朋友覺得成為我的負擔，但又想告之她們我有看醫生，我才會用假照片。」

然後她交代整個患癌過程，「我由一開始背痛，就去了瑪嘉烈醫院看，後背全硬了。這個位置好接近腎，泌尿科醫生照到我有一顆東西，我再去了法國醫院檢查。一開頭醫生說看不到任何東西，但不夠兩個星期打電話叫我回去抽血。抽血後，我沒有付款買報告，報告要三千元，付不起。」

只做了抽血檢查，如何能確診患有淋巴癌？「有朋友知我缺錢，介紹我去看無牌醫生，我就在那邊確診了。確診了之後我沒有去公立或私家看病，因為醫療費用實在太貴了。無牌醫生一次標靶藥是3萬6千元。我由6月開始，共打了3支，足足給了10萬多。我打到第二針，頭髮不斷脫，便索性剃光頭。而同時在朋友建議下，亦有吃偏方寵物杜蟲藥治癌。」

記者隨即追問，有關她口中無牌醫生的詳情，包括無牌醫生工作的環境和工作儀器。老闆娘指「入到裏面，好像政府醫院一樣，有病人坐在那裏打吊針。裏面有吊針、機器作電腦掃描。」而根據老闆娘星期六的說法，無牌診所是位於一個唐樓單位。老闆娘又指，自己在裏面進行過抽針、抽骨髓、打標靶藥療程，更百分百肯定從來沒有做過化療。「到了後期，無牌醫生知道我情況嚴重了，有屙血跡象，擴散到腸，便不願再給我打標靶藥，叫我正式去醫院檢查。」
在11月12日當晚，在老闆娘辦理出院手續時，已取得電子掃描、腸鏡圖和尿道掃描後，我們問到醫生有否交代檢查結果，老闆娘說醫生太忙，所以沒有跟她解釋報告。於是我們在得到老闆娘的同意下，拍下報告內容，再向臨床腫瘤科顧問醫生及醫學博士饒家棟醫生求證。

饒醫生指，「報告上有清楚寫明沒有發現患癌的情況，沒任何像癌症腫瘤的跡象，也沒有淋巴腫脹。」即是按電子掃描報告結果顯示，老闆娘並沒有患上淋巴癌。

有關屙血的情況，饒醫生亦有解釋：「醫生幫了她做腸鏡，發現她在肛門的位置，有很多痔瘡，令她去大便的時候痾血。報告顯示，病人在大腸的位置，都有瘜肉，嚴重的瘜肉也會引起出血。但按圖看來，最大機會令她痾血的是肛門位置的痔瘡。」

而饒醫生亦指出老闆娘應用治療過程中的不合理之處。
一、以老闆娘口中第二至三期情況，沒有進行化療，只用標靶藥，並不會掉頭髮。
二、私家醫院標靶藥通常只是4萬元一支，老闆娘口中不合法無牌醫生一支鏢靶藥需3萬6千並不合理。
三、唐樓內能容納MRI機（磁力共振機）、CT機器（電腦掃描機）及PET CT（正電子掃描機）這些儀器，實聞所未聞。以他做醫生20年經驗，一間治療淋巴癌病房要500-600呎，且機器需用吊臂吊進來的；而將機器分件後組裝，亦會影響儀器定位。另外，這些機器亦會產生幅射等對人體造成影響。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

而其實出院當晚，我們亦有就報告內容直接向老闆娘查詢，並指出電腦掃描報告並沒發現有淋巴癌。她先回覆：「淋巴癌這份報告是發現不到的。只會看到內臟有沒有損壞，需要再轉介至骨科。」我們提出建議，一起再向醫生查詢，她立即說：「你們現在好像在質疑我，不如整個訪問停了吧。如果你們出這個訪問，我唯有吿你們。」續説：「你們說我真又好，假又好，甚麼也好吧。可能那幾天你們見不到我了。」然後拒絕繼續受訪。

當天晚上，12間有份眾籌的食店老闆亦得悉檢查結果，我們和其中幾位傾談過，雪糕店老闆指，「各位老闆討論後決定，老闆娘用剩了多少，都要拿回出來，捐給星火、立場、以至其他傳媒。」又表示，「我們只是熱心想幫同路人，大家沒有質疑她患病的真實性，世界上有這種人也沒有辦法。」

而到今日（11月14日），12位眾籌老闆於下午5時發出聯合聲明，交代事件始末，並於今日在我們陪同下收回14萬元捐款。餘下約7萬元已被老闆娘用作身體檢查之用，則不再追究。

而就這件事有否構成詐騙，我們有向法律界人士問過，該人士指「盜相行為是成立的。是否構成詐騙罪，則要從行為和意圖去看。若現在已確診並非癌症，已可構成詐騙意圖。如果以此直接呼籲人籌錢，或者就有足夠證據了。但如果只是呼籲別人去光顧她的店，就需要更多證據；雖然過程更迂迴，但好大機會已構成詐騙。」

經過一周的緊密調查，事情真相水落石出。我們在此對於早前（9月10日及11月7日）兩篇有關報道，在採訪和求證工作上的疏忽，謹此致歉。

製作：果籽

即係吞左7萬

十二間店眾籌幫人醫痔瘡

咁短時間睇醫生睇左7皮笑撚死人咩
睇全球最top果個都冇7皮啦痔瘡婆

重衰撚過藍扮黃

范美儀 做人做到你咁仆街

死一賤臭閪嚟

唐樓係無可能放到scanning機器，例如MRI係好重，而且需要樓宇結構同附近環境穩定少震

加上CT, PET有radiation，門同牆都要有鉛去隔，唐樓根本無可能做到

仲有呢D機全部過千萬，單靠無牌醫生點可能買到，點同廠deal到maintenance，點可能有姑娘同radiographer跟你做

結論係好可能無呢間clinic
利申：poly三寶grad

幫佢裝修啦屌 講大話講到咁

醫痔瘡

7萬應該包埋檢查費啦,私家做一次scan都好貴,有抽嘢驗嘅話又要俾化驗費
但呃人嘅一蚊都嫌多

「你們現在好像在質疑我，不如整個訪問停了吧。如果你們出這個訪問，我唯有吿你們。」

而其實出院當晚，我們亦有就報告內容直接向老闆娘查詢，並指出電腦掃描報告並沒發現有淋巴癌。她先回覆：「淋巴癌這份報告是發現不到的。只會看到內臟有沒有損壞，需要再轉介至骨科。」我們提出建議，一起再向醫生查詢，她立即說：「你們現在好像在質疑我，不如整個訪問停了吧。如果你們出這個訪問，我唯有吿你們。」續説：「你們說我真又好，假又好，甚麼也好吧。可能那幾天你們見不到我了。」然後拒絕繼續受訪。

節錄至蘋果新聞

屌你老味臭閪 你係咪當全世界on9??
理撚你黃到橙定點 我真係祝你早日生cancer
仆你個街死八婆

實畀藍絲恥笑

支持裝修

屌 係喎

CT點會睇唔到

屌 好撚賤
咁撚樣食人血饅頭

哇~仲成世界

20萬醫痔瘡

仆街過黑警

更正 一樣咁仆街

好撚仆街 呢個時候仲呃人同情心

呢個老闆娘真係9 up 當秘笈

記住唔好神獸佢啊

同黑警作故仔level不相伯仲

無牌醫生都講得出

屌你老母想裝修咪出聲

咁都得…

裝傷佢老母啦

人血饅頭.... 7萬蚊幫到幾多個義士

唔會有la

唔拎返果6萬幾捐去星火
預比人裝修啦大話精

大話連編

應該要佢嘔番晒20萬出黎

其實真係一定無可能有
有間大規模嘅lab行內人唔會唔知

ohmydog個老闆好正
feel到佢勁嬲

無恥至極

可能佢退左租
裝修都無9用

講咁耐 相都冇張

而到今日（11月14日），12位眾籌老闆於下午5時發出聯合聲明，交代事件始末，並於今日在我們陪同下收回14萬元捐款。餘下約7萬元已被老闆娘用作身體檢查之用，則不再追究。

無20萬 7萬幾比條八婆呃咗

裝修佢間爛鬼舖應該對佢無咩損失....
定係上埋佢屋企家訪+免費裝修

佢真係當人傻既

佢仲有間串倫小食車仔麵
屌睇片好撚嬲 仲死雞撐飯蓋

唔退番啲錢出黎 裝修

呃得幾萬蚊，其實佢係咪智力有問題?

呃人錢去私家醫院做檢查
祝你真係淋巴癌

慣犯嚟

之前都呃人錢

應該佢啲仔女幫佢做手腳

賤到 哩啲人世世代代都要唱衰佢

自己入蘋果睇

千祈唔好裝修

不但唔認自己講大話，仲恐嚇蘋果唔可以出報導，呢條女真係痴線

裝修

有冇搞撚錯呀，仲衰撚過賣公仔賺人血饅頭，起碼明買明賣，傻既先幫襯，但依條八婆利用人地既善心黎達到自己目的，成篇野大話連篇仲要死雞撐飯蓋，一開始講到自己付出左幾多黎搏同情，好撚噁心，支持手足裝修佢間鋪，同埋一定要罷食

嘩，佢真係極品嚟，有冇人可以幫手寫上Wiki

因為有巴打踢爆，先至咁少錢，原本話有排醫，一個大話可以長期籌款。

如果唔係迫佢回水十幾萬，都成二十萬落袋，仲未計有好多人直接拎錢畀佢。

有息肉係腸癌先兆, 佢的確算係病病地

利申, 生過

睇完真係好撚嬲，成個大佬B咁。死雞撐飯蓋。
DKLM ，手足前線打生打死，有啲飯都唔食去捐錢。
祝你如願已償，快啲淋巴癌。真係生嘅話都無人會再捐錢俾你!因為係你嘅報應!!!

上次仲突登比多左錢佢

認真,而家公立醫院做檢查要排超過一年

如果佢真係嘔返錢出黎咪算囉

死都唔認仲咁撚串 屌你老母

幫佢間舖拎7萬比手足裝修啦

裝修啦屌 食人血曼頭代價好大

認同 叫佢嘔番d錢出黎 如果唔係佢間鋪會好唔得閒

正仆街 呢個時勢重呃人錢
告乜7蘋果呀
有撚錢呀？ 咁撚大個人呃果20萬
食屎啦 祝你早日得償所願生cancer!
等我重開post幫你籌!

計條數,岩岩好裝修到7萬就得喇

屌！真係好撚嬲，有親戚生cancer，為咗錢全家都發癲咁濟，依條八婆已經有開鋪，開句聲就有廿萬，仲要呃人

好欣賞果籽認真調查

好心你地做野認真啲喇屌

唯有以死謝罪，因為佢早排比人踢爆完先至係FB話自己想死

唔好咁啦，佢哋聽到好傷心
倒蝕幾萬蚊
祝店主身體健康，大家多D懲罰下

重點係佢話自己淋巴癌3期，仲要死雞撐飯蓋，柒左仲要話蘋果記者，係佢自己話搵記者做訪問
Btw 佢已經做完body check 醫生同佢講得好清楚佢條腸無野 仲R左個醫生骨科醫生轉介。

見倒條片，啲手足仲好有心去支持佢

屌你老母臭閪賤過狗

好撚仆街 睇番佢之前講既野真係好嘔心 訪問仲要死撐 俾人質疑下就發爛渣 食屎啦 起底做野

佢呃左大家幾錢，就等佢洗返幾錢
冤枉嚟瘟疫去

快撚啲全家生癌到時再出嚟籌過囉

唉

真係有癌症仲笑得出咩

講大話唔撚洗眨眼 佢連自己都呃埋

死撚得未呀臭閪
拿臨臨篤灰佢等佢比狗捉入差館啦
玩唔到輪姦都玩精神虐待整謝佢啦

好彩冇捐
正乞衣

哇屌等我仲好感動
DLLM原來呃錢，利用同情心
真係好嘔心呀
明明其他受傷/被捕手足更需要錢

DLLM 裝修

道歉加嘔返廿萬
or
廿萬拎去做裝修費用

唉其他店真係好慘

佢係上次蘋果訪問講。。。
我有拍過第一輯的《鐵窗邊緣》。我12歲開始，就沒有回過家。那時候我被爸爸性侵犯，我向姐姐說，她不信，還轉告爸爸；爸爸便拿着長長的晾衫竹，一下打到我的眼流血。媽媽帶我去醫院，說我是自己跌在石頭上造成的。警察說我說謊，家人說我說謊；我不肯回家，住在青少年宿舍的我，試過在裏面自殺，鎅手自殘36刀。為了生存，我試過帶白粉，在街邊執垃圾吃；也試過在警局被罰跪鉛筆。

第九集應該係佢

第八集講做雞都有機會

唔幫親

痴筋
點解呃左人都仲可以咁厚面皮
其實佢係咪大陸人
聽落去有啲口音定懶音

推

其實大家唔好笑
人地七間鋪係真香港人
一方有難 八方來援
雖然係比人呃
但希望幾位老細唔好灰心呀

嘩屌你老母呢啲人渣
私了都唔過份

OH MY DOG老細
廿萬搞咁多野

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

佢還返大部分錢都好

CLS 呢條仆街衰撚硬 處心積累呃香港人

搞場大龍鳳 用咁耐同路人時間 心機 精神 同你整呢整路 原來係呃鳩人 真係仲衰過開口撐警藍絲鋪 起碼係我一開波就唔食佢呀大佬 呢個大媽行為學足大陸閪

7皮野睇醫生其實好少

最起碼要佢唔番啲錢出嚟啦下話
好撚嘔心啊屌

公開道歉加捐返原數，如果唔係大家自行發揮啦

仲咁撚串，等裝修啦

算啦，呢種人唔值得手足冒被人拉嘅風險去裝修
全城罷食佢都好快執

呃錢就呃錢啦 咁多藉口

佢地都係受害人
香港人太善良啦

要嚴懲，俾其他人知道做25係咩嘢後果

連登巴打踢爆之後，佢都無開舖，點罷食

報大數真係好仆街
就算同病相憐都唔抵同情

好明顯係串左就話唔做訪問
btw um佢間串燒保重有無做？

推

借位please，請入黎討論傾傾

7萬唔應該就咁算，分期都要還全部，而家係佢厄人，睇醫生錢就當係佢比自己的懲罰，應該佢自己出！
而果7萬，佢無錢就屋企人還，屋企人無錢就唔該賣鋪，賣樓，再申請破產。
欠債還錢從來都係咁，無錢還就算？咁銀行，高利貸點會仲願意借錢比人？！

正仆街

裝修間舖攞返啲錢

我覺得呢種人已經唔係仆街咁簡單
而係心理變態反社會人格 絕對要搵心理醫生治療
唔知係咪童年受咗啲咩刺激
要用欺騙作為同人相處唯一手段
正常人都唔會為呃得果少少錢換取眾變親離 全家比人搞 鋪頭收皮 係香港永世抬唔起頭做人
最後黃撚左無哂呃錢機會 有理智騙徒都潛水袋錢走佬算 佢就出作更大故仔當人on9

我地比得既野，係可以拎得番

蘋果真on 9
Fact check 下好無

屌佢老味 照裝修啦
如果無人發現佢吞撚咗廿萬

當初又話fc咗 一有利可圖就一個二個整幾張相話間餐廳係黃
叫大家幫襯籌旗 實情係欺騙曬所有人嘅同情心 可能有好多所謂黃店都係咁

報告要三千元，付不起。
但有錢買Airpod買帽

請裝修

其實佢自己冇病佢唔知架咩
點解仲夠膽約記者，比report人睇
原來講大話真係可以講到自己都呃埋

買到幾多物資文具

裝修都冇用
佢都應該唔會再開鋪啦
點解可以放過佢果7萬
一定要比啲教訓佢

1: 裝飾
2: 有眾籌嘅嗰幾間 大大力懲罰

7萬係咪佢講話用咗咋
會唔會仲私吞咗啲

唐樓有位攞MRI, CT 佢係咪弱智

祝佢早日如願以償

裝修到佢嘔返七萬出嚟為止
裝修到佢嘔返七萬出嚟為止
裝修到佢嘔返七萬出嚟為止

啲老闆俾人呃完都係話要懷著信任嘅心走落去,大家要記住

屌佢仲串77咁話告蘋果 死仆街等生cancer啦

將尼間店從黃色經濟圈剔除

呼籲各位巴絲罷食尼間店

佢間舖OpenRice 寫住永久停業，唔知真定假

順便路過裝修

死仆街扮撚哂野

Push

啱呀，大拿拿7皮野呀，拎嚟捐比手足好撚過啦
點解要益佢，真係1蚊都唔應該益呢d咁既臭閪
而家諗返起之前段訪問真係極嘔心
我仲一路睇一路流眼淚點解可以仆街成咁
真係好彩巴打眼利，揭發左佢，屌佢老母

根本無再開舖

似有精神病
不過點都係仆街一個

全程都戴，實係有人教佢點講嘢

淋巴癌 局部CT有啲真係睇唔到既
因為淋巴癌要靠抽組織去化驗先可以確診
同埋要做PET scan 就會準確啲

利申：淋巴癌二期患者

仆街咁都呃人！屌！死8婆你轉頭就真係生cancer!!

裝修得啦

長命百歲百病纏身啦死臭閪

on9 兩件事九五搭八都拉埋黎講
首先你用錢買食物係公平交易唔係無償籌旗
而且大部份公認真黃6月頭已有都有罷工文宣
10月先出黎話自己黃果啲撚有人理 點樣可能呃到人法

佢估唔到，會有連登巴打check果幾張相。

本身仲諗住去懲罰吓
而家不了

祝佢越生越多痔瘡🙏

我自己覺得，佢六月開始都真係有幫過d小朋友，大家就算唔特登去幫襯佢，都不至於要裝修咁嚴重吧！利申，唔識佢真人！但總不能夠俾人認為我哋黃c反轉豬肚就係屎吧,要有容人之量，針對返死黑警同埋藍c比較好!

賤撚到 人血饅頭唔係咁食架
一定會有報應

週轉不靈借錢畀我
但其實我有車有樓
一年之後我先話你聽， 之後還三分二畀你 好唔好

其實佢唔放圖係唔係就無破綻? 係佢都幾on9

因為自己都有同一個病 好大感觸
個時都好感動 有病都做同路人
因為患癌真係好辛苦 好辛酸

知道左原來扮病呃人 真係嬲到震
利用人地同情心 可恥！

好在追得返部份咋！
根本就係想呃好心人
大把手足冇錢都要出黎抗爭，比佢更加需要幫手！
好L嬲！

我仲好記得原post 仲有人屌尻樓主話佢做咩無啦啦search人張圖 話好鬼 笑死

為咗呃人錢咒自己有病
真係鬼唔望你臨老真係有淋巴癌冇錢醫
呃錢不突止仲呃左幾多睇完呃錢段片喊嘅手足

想比啲掌聲連登仔踢爆

Fact check的重要性

仆街何奇多

咁賤

唔洗講啦 維修啦 起碼要裝修夠7萬

犯法都唔知，亂講野

大排檔 冇乜裝修空間

睇到火都黎

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)扮生cancer眾籌呃左人20-50萬左右
佢同佢老公Calvin Leung(應該有份)有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球 讀青衣ive (有份呃人) 51841709
女: 梁曉琳 讀可譽中學17-18年讀F3 (不明)
契仔(假細仔): 梁駿禧 (有份呃人)
前拍檔: 朱錦麟/倫(Raymond Chu) 喺TVB做道具組 (自稱三月已脫離關係)
地址: 東涌逸東邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993/51354688

相關link:

[荃灣黃店] 串燒保老闆娘啲醫院相有古怪

串燒保 藍店定黃店？人血饅頭 呃錢呃友誼？有前科！？『多圖』

祝佢早日心想事成快d生cancer

正pk

自己嘔返出黎捐比星火

缺錢所以要睇無牌醫生
當公立醫院死架？
仲去法國醫院做六萬四嘅bodyscan

push

裝修or 嘔返筆錢
自己揀
名就mark低左

有個讀中五嘅女

有個咁大既仔女
佢前排post條病人手帶寫住28 歲

唔好嚇人，有息肉唔係腸癌先兆，只係息肉會有機變大腸癌

直接神獸啦呢啲含家產

可譽中學既同學千其唔好搞佢個女
佢做訪問嗰陣講大話得兩個仔
即係個女對佢黎講極唔重要
所以真係唔好搞

條手帶有寫佢41歲 28唔係歲數

唔應該怪任何人 因為佢(定佢老公?)真係好醒 4月開始個陣 應該只係想用病呃下生意咁 不過6月到而家撞正反送中之戰 竟然利用埋時勢黎做大佢 如果佢肯做全套唔用假相同整埋假報告 應該可以呃到走路先發現 其實如果唔係佢貪心 今次做左個名出黎都夠佢穩定收入
BTW 今次發現個位巴打真係首功 希望香港重光後APPLE可以搵佢做個訪問

癌症照CT 最準，去公立醫院睇醫生，唔好等政府 照CT ，自費比2 萬幾出去照CT (最平2 萬幾)包報告，公立醫院醫生收舊零水幫你開藥，正一死騙徒，作故仔保藥黨

take care

個女好撚豬 狗也不屌

如果被裝修，都好合理

回水或裝修?

咁大反應 你係唔係有份幫啲所謂黃店係連登做宣傳
串燒保夠一早罷工文宣啦 咪又係咁
咁冤枉咗一芳係藍個件事？想不了了之？

真係吹到上天 係唐樓要行樓梯上去 但上邊會有成噸重儀器係上邊，舊式唐樓又窄
點拎樣搬上去呀

當黃絲傻仔

佢真係好過份 仲講啲on 9野

係咪得我覺得佢個女有d 似陳同佳

扮撚晒野 條片埋尾咪講到 可能過幾日見唔到佢

陳同佳個樣支那味重啲

我屌你老味 點解嗰廿萬唔係俾啲有需要嘅手足而係比你個八婆吞左？

人血饅頭

一定要裝修

人血饅頭！！！

仆佢個街
欺騙同情心！

佢係咪當二百萬香港人傻仔咁撚

佢舖頭喺邊到呢

屌佢老母 一定要佢蝕返賺既錢出黎 好撚嬲

而同時在朋友建議下，亦有吃偏方寵物杜蟲藥治癌。」

佢似... 🙈

唔係 係出面照完返公院醫好快
屋企人出過事
同埋照一照都係幾千萬幾既事
D片睇到有完公院真係好快手
仲有鏢靶藥係貴 但好多人只係做化療
平有平醫貴有貴醫
公院做咩都百幾蚊埋單
有幾多人比到幾十萬去醫

岩岩睇左 睇落佢係英勇主義

佢間野收得皮

係wor
你on9 say sorry 咪係
仲係到串串貢
當我地手足係on9?

仲衰過藍C

大裝修

加多句 千奇唔好咁做

咁都好d，成日覺得香港醫療系統已經俾支那人搞到支離破碎

D K L M

屌 嗰七萬都要嘔出嚟啦俾返私人捐嗰班啦 做乜鳩要貼錢佢做檢查？
仲要未撚計息
一味死撐 唔夠人講就答啲藍屍最鐘意講嘅：唔知啊 唔講啦 告你啊 乜乜柒柒
真係寧願你死返去做藍絲都冇咁嬲 影撚衰哂
冚家富貴

美圖都咁撚豬

On99. 大話連篇咁有組織呃手足開飯$
你又肯定佢六月唔係做戲真心幫手足？
貪$出賣良心你保證佢唔會為$篤灰手足

最嘔心你呢種懶大愛膠。其實燒唔到自己扮道德聖人。
你唔係扮就比我呃下你廿萬你只係唔再幫襯我算數呀
On9冇藥醫

喂 冇人發現佢就會繼續呃㗎啦 佢一早講咗有三次 一次30萬
咁就算？欺騙人同情心喎
依家一單還一單啊
咁容易冇事 就好多人繼續呃㗎啦

唔好笑啦 啲店主都係一心想幫人啫

嘔返大半啦好似
之後剩底發起人都唔追究

Hi 老闆娘
咁得閒留言，生痔瘡都好過生你
一係醒水交返7萬蚊出嚟一係就大裝修

仲有啲人以為佢上次搞任食放題係佢請手足，原來其實係佢隔離鋪頭捐咗$12000比佢請嘅，大家都比佢呃晒！講真呢個時勢咁多需要幫嘅人，病嘅亦唔係得你一個，大話西遊後仲想帶大家遊花園，真係好離譜！一定要解決！

屌你老母 慎防人血饅頭撚

佢地硬食最後個差額6萬幾 算係唔話得

最嬲係擺撚到明都仲要話返我哋轉頭

倒返轉係咪要再懲罰吓佢哋？

祝 百病纏身
屌你老母呃香港人同情心

全裝佢間鋪都無所謂

講真呢d仲仆街過藍店

抽血當日就要俾錢

唔會做左先揀買唔買報告

利申:巴黎醫院員工

點會連body check都搵無牌醫生⋯
乜香港仲有？

裝修加神獸

屌 真係痴撚線 仲呃左我兩滴眼淚

啱呀，我哋就係因為心軟先比人利用。

直接話比無牌醫生呃患癌呃佢醫病
可能都有人信佢
不過叫佢篤個醫生出來就穿煲

要幫襯下嘅

還埋嗰7萬基本啦 另加裝修同獅鳥

又唔係話太衰似係蠢到on9囉 pass 再推就多咗
Btw未食過亦唔會去食 名譽已經掃地

唐樓有CT, MRI, PET-CT

全數還番出黎啦 呢家係其他老闆放過你 唔代表全香港手足放過你
如果咁樣就比你吞幾萬 咁人地有樣學樣啦

OK裝修

其他店老闆真係好慘

都唔係㗎
pet scan全身要兩萬幾
其他驗血驗尿嗰啲可以都要你五六千蚊
照腸鏡最平clinic都六千以上，喺私家醫院照要兩三萬。
所以全部做晒真係會過六萬蚊！

我聽落都覺得點會冇晒頭髮
作都作好啲個故仔啦

其實嘔返全數根本都唔夠 仲呑7萬
仲未計人哋特登去幫襯佢條數
最緊要仆街到咁 喺呢個咁多人死傷嘅戰爭時期
唔捐錢幫不特止 反而呃人同情心食人血饅頭
唔係俾人爆咗根本仲呃緊 都唔知衰
講嘅咩6月已經參加呢個活動免費乜乜乜
咁L多大話搵鬼信 係會免費幫人就唔會呃人錢啦

裝佢修啦 dllm 呃人錢咁撚仆街 廿幾萬可以買到好多物資啦

佢間野執左，搵佢出黎私了

人地純真初心想幫同路人俾你地笑

又 blame the victims

其實佢應該話食左寵物杜蟲藥之後cancer 神奇好返

即刻除低條褲
如果冇痔瘡妳同我食晒箱白宮痔瘡膏 !

同意，錢係小事
主要係態度同信任問題。
咁撚樣呃手足同情心
唔覺得自己有問題 賤撚過藍屍
佢咁想有病就應該成全佢

標靶藥都洗咗成10萬

暗示話冇得fc 廿皮錢已袋 吹啊?

無牌醫生.......................

要人唔告佢
就有心自己捐20萬
冇癌得痔瘡
好心自己做翻d好事 積下德

呃人錢既仆街 祝你早日生cancer

呢啲人交佢俾黑警就岩

可唔可以裝修佢個人

賤種 全家曱甴

千祈唔好咁做

呃咗香港人感情

第一類優先裝修

香港進口X Ray tube RB 會track, 做得呢啲都係出名MNC 唔會同你玩走私, 加上入機做裝修隔離左右一定知

其實啲機大部分唔洗過千萬

利申 做廠

裝修都晒氣 佢已經無開鋪
鋪頭野亦唔值錢
佢面果浸就6萬幾
好撚多手足去食野都無找錢 日日清佢雪櫃
呢到仲襟計

裝修得啦下嘛？
咁撚高興
梗係要幫下佢慶祝啦

屌
執撚埋？咁私了啦

佢都幾夠薑，呃完市民呃埋班老板，係咪以為無人治到佢？

咪入link入去睇片囉

咪放過呢啲騙子 BTW佢咁堅持要一個接一個大話係咪有其他精神病？
最憎騙徒唔想為呢啲人搵藉口開脫 食人血饅頭社會垃圾嚟 無野仆街過呃人同情心如果無精精病嘅建議你向呢個方向行 橋都幫你度好啦咁好戲

連登出po爆獲後已無開 相信亦唔會再開
之前閒日想食都要等一粒鐘

嘩dllm 賤撚到丫
執柒間野佢啦

扮黃打柒你

千祈唔好裝修住，如果佢真係永久結業，
幫佢裝修咪即係幫佢慳番舖頭還原費。
出動魔法，可以要業主食晒。
睇定啲先好

申請裝修啦即係

屌，真係咪當香港人on99, 睇片睇到起火

點得出呢個結論？
大排檔就唔需要開業成本？大排檔最值錢就係本身個鋪位 有啲咩問題隨時要賠死佢 就算損失唔大 都無理由唔需要佢付出代價 點都要佢受啲教訓

柒左唔道歉深潛仲要出嚟講多幾個大話
呢啲人真係極無恥

真係仆街到無人有
生痔瘡都搞咁撚多
剃頭講大話呢下要幾黑心先做得出？

其實可以小額錢債call佢上庭撚鳩佢ga喎

其實政府醫生發你似生癌，仲咁急，好撚快會幫你排照CT，大約一個星期到

因為醫管局依家佢係會俾錢私家醫院幫手做，你一分錢都唔洗出

人無恥之極

不過唔睇醫療報告就出新聞 當時果籽都有少少責任
不過不割 係條友無恥呃人在先

Dllm痔瘡

「抽血後，我沒有付款買報告，報告要三千元，付不起。」

屌條八婆真係當人戇鳩㗎喎
正常私院抽血前同你報價，唔會抽血後有機會俾你走數話唔驗更加無可能出埋報告俾你唔俾錢
屌佢講啲嘢就算普通人都覺得唔合理，早知當初問多佢幾句應該可以避免搞成咁

一套mri最少接近8噸
件核心組件5噸 300x200x240
唔好話唐樓, 淨係運輸都呃唔到人

其實我覺得佢真心認為自己有病⋯⋯
未必係呃錢
可能係有妄想症嗰啲所以先可以講到咁真，因為佢連自己都呃左

唔該拎番全數出黎，錢係比佢醫病，唔係檢查！！

20萬
可以買1000套60926
可以幫200個手足交保釋金
可以助養200個手足1個月

一個人誠信破產
令我懷疑佢至6月至今所做一切
都只為呃錢鋪路

你知唔知
有班中學生
一聽到啲大學出事
用埋自己食飯錢去買物資
入埋戰場幫手

DLLM

睇完條片，覺得佢好似有孟喬森症候群

孟喬森症候群是指一種通過描述、幻想疾病症狀，假裝有病乃至主動傷殘自己或他人，以取得同情的心理疾病。它還有求醫癖、住院癖、佯病症等俗名。

因為我都懷疑我家姐有呢個病
佢一年入好多次醫院，check好多野
又會突然間呢度痛嗰度痛，要入院檢查
但檢查後又發現唔到啲乜，就覺得自己有病
之前又話有腫瘤又要切除
每次見親面都會講好多自己入院經歷
前排又話自己隻眼睇唔到野，得返兩成視力
但明明之前同佢去旅行，佢路牌都睇到⋯

我都唔知點樣解決好，
因為唔知關心佢好定係唔理佢好⋯
如果佢係真係有病，我咁諗佢就好仆街

咁條賤閪應該去睇精神科啦
醫乜撚痔瘡呀
爛屎眼再生真癌啦賤婦

佢講埋無牌醫院喎

有其他個人資料流出 例如 住址
支持要佢受教訓

仆你個街
祝你遲啲真係生癌

按摩+裝修大禮包

屌今鋪柒到唔敢睇

我知我口衰，但總覺得有點搞笑。

其實有。
佢係為食標靶藥先籌錢，食標靶藥唔會脫髮，佢轉個頭就剃左自己個頭。食標靶藥體重都唔會跌到佢講咁誇張。

屌 笑撚死

捉佢睇心理醫生

Tui

佢一定開口中

上次間廠sell 2手64 頭ct 80萬

心理病，主要係想籍住病黎得到人地關心同注視，有分明知冇事扮有病同真心覺得自己有病。
今次個case 唔似係咁，佢係呃錢

ha referal 唔係得7折咋咩

抽血後，我沒有付款買報告，報告要三千元，付不起

無牌醫生一次標靶藥是3萬6千元。我由6月開始，共打了3支，足足給了10萬多。

支持幫佢裝修

埋黎睇埋黎揀

淋巴癌唔係轉介骨科跟進 而係血科
Golden standard確診淋巴癌係要抽組織做化驗
就算當唐樓抽到組織 都拎唔到去化驗
重有 依家標把藥係有cancer fund既 好難存在佢所講既比唔起錢

成個故仔錯漏百出 利用香港人既善心

我前幾日睇蘋果突發都見到呢單野，
唔知點解冇興趣㩒入去睇直接miss咗
幾日之後就話單野條臭閪呃人

佢話唔好搞佢啲仔女

個心過唔過意得去呀

佢係呃錢慣犯黎 一定唔會過意唔去